YG為旗下新女團註冊了商標 ∑(ﾟДﾟ)

YG Entertainment現正為推出新女團作最後準備，最近有網民於註冊專頁找到了有關新女團的商標；

▲ 分別為「BAEMON」和「Baby Monsters」。（圖／翻攝自商標註冊專頁）

據小道消息，新女團將會以類似TWICE的可愛風格出道。

四年前師姐BLACKPINK強勢出道，活動期間以總共13首歌拿下各個音樂節目一位、橫掃音源排行榜。到底師妹團「BM」出道又會帶來一波怎樣的熱度呢？

2月

下==

其他成員solo 石沉大海

LISA去咗做青春有你2導師🤙🏼

做撚完都未有得solo

可能之後蕃泰國賺錢🤔

💘✊🏼

屌你老母bp幾時cb

bp已成condom
幫公司搵錢推新團

可能已完成團體活動...

女皇SOLO繼續大發🤙🏼

Bitch 哪能Solo

有兩個係支那節目現左身啦
仲比LISA屌無個人特色

BAEMON❤️